鄉事會路天橋兩旁有狗，應唔應該block佢地，阻加增緩？

鄉事會路天橋兩旁有狗，應唔應該block佢地，阻加增緩？